BostonDynamic做d機械人愈黎愈恐怖

唔想死呀到時

你諗下到時佢就係咁樣追住黎殺你

跳兩跳就腳都震埋 垃圾

無可能夠佢追，無限體能

可以參加奧運

有撚用咩 手震腳震

人類死硬 整個小雲出黎

跳一步諗2秒
廢老都快過佢

佢啲動作我都做唔到

諗下佢高速追住你
屌你屎忽個情景

留名睇用機械人減成本->唔洗做->基本工資

我一拳一個啦呢d人造人

妹下妹下咁

真心定假膠
機械人恐怖在個進化(研發)速度喎
可能唔洗過多5年最top個啲機械人既動作已經同常人無異

好撚靈活

加個盔甲落去已經可以打死你

Terminator

最恐怖係mass production隨手開著一打喪屍咁追屌你屎忽

有幾多人可以雙腳一齊跳唔用手跳到最高個箱 再打一個後空番完美落地
好撚痴線

擔心無工開多過死啦

一樣

上面班人笑佢手震腳震嫁
睇埋其他片 比人推跌都識平衡/企返起身

最恐怖係仆街都學到足

做倉務嘅兄弟們要學定遙控機械人

Massive dynamic

拍戲都得啦

一定係人扮既唔洗呃我

條片最勁既地方唔係跳

係個機械人失平衡後會自己平衡番

加支槍真係成個terminator咁

點解恐怖
機械人係你既敵人？

電池技術有突破先再講喇，而家跑唔跑到1km都成問題

對腳變左用轆,拎把菜刀斬鳩你都仲得

好堅

最後個蝦碌好好笑

一拳打撚柒佢啦

驚乜鳩 佢地殺人果我都死撚左

講咁多做咩,住係美國ALL IN GOOGLE母公司實冇死
未來D機械人除左可以工作, 仲可以用黎上戰場打仗殺敵, 上埋月球火星工作都仲得, 星戰電影劇情成真不是夢

期待有日Boston啲機械人可報返一腳之仇

腰都斷

笑左 最後嗰幕

戲劇性

機械人整出嚟唔係最難。

最難係模仿人類思維嘅AI程式，
如果呢樣科技冇突破，
佢一世都係無用。

遙咩控 set programme 機械人搬啦
倉務嘅兄弟們要準備乞食

最尾

加埋阿法狗咪得